乜熱狗係本土派咩？

唔係本土派，咁我反熱狗，點會係本土派？

係咪本土派不嬲係熱狗先可以決定